咁既情況係咪應該轉過份工

每次返工前一晚都唔想瞓，因為一瞓醒起身就要面對返工既時間
返到公司門口係完全唔想入去既感覺 好大壓力
無時無刻都想走人
但出去又未必搵返呢份人工

Same here
明明呢個星期放大假 但每日都會有時諗起工作既野
愈近番工愈驚 諗到而家都訓唔著

但市況咁差 真係好怕搵唔到工

無經濟壓力就走啦

same here
所以到依家都未瞓到
上個禮拜失眠到瞓唔到就要起身翻工

我都係 每一日都係咁 覺得自己好廢
仲要呢個環境 唔知辭左仲可以做啲乜

我曾經都有份工係咁返早仲要天未光，行去小巴站果段路，一邊係到係度嘆氣，一邊係度問自己做緊d咩，最後都係頂唔住辭左。
btw依加個市咁差最好搵到後路先走，或者有錢既就唔怕

唉 又返工了

每日起身都心很累 唔想返工

星期日晚特別嚴重 成日都臨天光先瞓到
因為一瞓落床就諗起返工d野 又要對著個好唔夾既manager

又失眠了

轉啦ching 人生流流長

走啦 唔通成世係咁咩

有錢頂就走，經濟有壓力就搵到先走，加油

Same
已裸辭

番乜

一定走。
人生唔係咁過。
將來會後悔

轉工之後個個禮拜日半夜都醒一醒

直情同一個情況

Lm

Lm 搵到先走啦 有時真係做到懷疑人生
晨咁早6點幾出門返工 夜晚11點幾先返到屋企沖個涼又訓。

原來咁多人都係咁

如果搵到份差唔到真係即走
低少少都唔介意

返工佔你人生3分1時間
搵過份啦